懲教設「青少年研習所」，為在囚青少年「心理復修」「重建正確價值觀」

click入去睇全文

...懲教署署長胡英明表示，現時懲教院所內有臨床心理學家提供服務，而因應近期有不少「激進」青少年進入懲教院所，署方已設立「青少年研習所」並安排課程，為青少年在囚人士進行「心理復修」和重建正確價值觀，並且幫助認識中國歷史和公民教育。...

新疆再教育集中營

1984

打到中國集共產黨
暗殺習近平就係正確思想

同新彊集中營一樣

再教育營

有支那特色的思想改造

洗腦課程

會唔會變小粉紅

新疆教育營

係, 集中營開始黎料啦....

研習所

思想改造課程,101室.